有幾多連登仔去餐廳門口拎條jer出嚟探熱？

得塊閪

點解邊到都見到你

咁我幫你探熱，我得支探熱棒

認錯人?

八達通都可以用嚟探熱

高熱火焰

好變態

用曬gas 唔好意思

temperature: low